我對陳同佳有個建議，大家應該都認同

10月佢就出黎
叫佢自首都係0徒口水

不如叫佢出黎勇武贖罪
反正一件污兩件穢

推下

又推

推

比佢開個記者會明志

叫佢切腹啦 唔好搞臭個運動

勇武派接佢出獄
然後挷佢喺路邊？
邊個放佢走 就係放走個殺人犯
我諗係香港人都應該會接受 唔會想個殺人犯周街走
最理想就係黑警放佢走
不過我擔心變左做大愛左膠放走殺人犯

直接送佢去機場，陪佢飛去台灣

五大訴求 缺一不可
但係大家係咪要討論下大仆街

真·和你飛